[絲打入]一句講哂 肥仔定瘦仔

邊樣好啲？

肥仔
瘦仔

瘦仔

成堆瘦撚巴打比負皮